香港起新疆再教育營

巴絲欣賞智商無下限的支那

堅決強烈支持五毛繼續與世界割蓆
7出國際，邪惡軸心終共